持有匯豐的連登仔今晚睡得好嗎

lm

Pk

怎麼才算匯豐傻散? (靈感自怎麼才算贏巴塞?)

1.傻散要匯豐年年派高息.
2.匯豐要只升不跌,報答當年青姐的青之淚.
3.平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司.
4.不派息的話,集合５％股份召開股東特別大會(股東洗錢).
5.英國監管當局不能攔截，要讓匯豐派高息.
6.英國監管當局是垃圾.
7.靠股息應付日常開支.
8.支持Gphone開不到戶口,有生意唔做,財來自下一個傻散入股.
9.不派息是誠信問題;匯豐凍結星火8000萬,不是誠信問題.
10.不需明白派息預留既錢不是由除淨而來.
11.自己未賣股,股價跌就係虧損.
12.贏巴塞認為是靠運氣,但匯豐不派息全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法.
13.投資涉及風險,匯豐除外,當年香港電信是過去式.
14.不派息,David Webb(維權專家)都話無野可做,勸放棄入稟,是不熟例,專家食屎.jpg。
15.蓬佩奧點名屌鳩匯豐, 佢身形大大隻, 姐係大隻講,只講不做.
16.務必遵守以上守則，匯豐跌，傻散也會說你是勝之不武，說你無恥。傻散是可以找到一條理由來說明你不應該虧損。

1股，唔怕

All in 匯豐put 輪

訓得好好，啱啱仲用佢孖左個IPO

48蚊買點部署

認真，止蝕 英美vs支那，磨心兩邊夾

反手買Tesla都賺啦傻散先重揸住匯豐

冇咩所謂 34同28分開唔大

富途on99

ATMX是但執隻都搞掂